蝗d腳係咪有問題

岩岩我紅磡上車搭去沙田
對面月台西鐵一到紅磡
突然幾十人一齊衝上車爭位坐
真心嚇左下
以為有喪屍追

蝗d腳係咪有問題
唔坐唔得？

合情合理合法